[
  {
    "question": "Vad heter den stora parken i Göteborg som också är en botanisk trädgård?",
    "answer": "Slottsskogen",
    "location": {
      "longitude": "11.9485",
      "latitude": "57.6846"
    }
  },
  {
    "question": "Vilken ikonisk byggnad i Göteborg går ofta under smeknamnet 'Läppstiftet'?",
    "answer": "Lilla Bommen",
    "location": {
      "longitude": "11.9642",
      "latitude": "57.7118"
    }
  },
  {
    "question": "Vilken berömd svensk vetenskapsman står staty i Bältesspännarparken i centrala Göteborg?",
    "answer": "Carl von Linné",
    "location": {
      "longitude": "11.9712",
      "latitude": "57.7048"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter Göteborgs största shoppinggalleria, belägen nära centralstationen?",
    "answer": "Nordstan",
    "location": {
      "longitude": "11.9687",
      "latitude": "57.7089"
    }
  },
  {
    "question": "Vilken plats i Göteborg är känd för att vara stadens hjärta och ofta kallas 'Avenyn'?",
    "answer": "Kungsportsavenyn",
    "location": {
      "longitude": "11.9767",
      "latitude": "57.7014"
    }
  },
  {
    "question": "På vilket museum i Göteborg kan man hitta både sjöfartshistoria och en ubåt att besöka?",
    "answer": "Maritiman",
    "location": {
      "longitude": "11.9602",
      "latitude": "57.7119"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter den ikoniska fiskmarknaden i Göteborg som också kallas 'Feskekôrka'?",
    "answer": "Feskekôrka",
    "location": {
      "longitude": "11.9592",
      "latitude": "57.7010"
    }
  },
  {
    "question": "Vad heter den berömda nöjesparken i Göteborg som invigdes 1923?",
    "answer": "Liseberg",
    "location": {
      "longitude": "11.9910",
      "latitude": "57.6957"
    }
  },
  {
    "question": "Vilken bro i Göteborg förbinder Hisingen med fastlandet och är ett känt landmärke i staden?",
    "answer": "Älvsborgsbron",
    "location": {
      "longitude": "11.9119",
      "latitude": "57.6965"
    }
  },
  {
    "question": "Vilket Göteborgsbaserat fotbollslag spelar sina hemmamatcher på Gamla Ullevi?",
    "answer": "IFK Göteborg",
    "location": {
      "longitude": "11.9793",
      "latitude": "57.7075"
    }
  }
]
